勇武愈來愈少唔係因為被捕人數愈來愈多

繼上一次篇文

勇武愈來愈少唔係因為被捕人數愈來愈多

上次講到無和勇之分
只有攻防之別

喺LOL依款遊戲上
具體咩係攻咩係防呀？
攻有分陣地突圍「即係你地所謂既湧上去」
亦有遊擊戰主要攻擊對方補及位置及人數較少之位置
「唔係叫你慢慢散步，企定定裝修，坐到有敵人追先走。
而係要跑過去攻擊幾野就即刻跑走」你究竟玩過LOL未？咩叫遊擊戰，打機都學唔少野啦！

咩係防
防其實就係坦同補及。基本上咩蛋乜蛋主要都係需要你地去解決。例如宣傳小心火燭呀班滅煙小隊。攻留氣會心一擊 。防就擋同補及。配合用聲樂助長士氣。

點樣先可以配合到咁大人數既行動？5個LOL隊員）
會唔會一射蛋又雞飛狗走？會唔會，唉我屌，如果你心入邊諗緊d咁既野，我同你講無咁多會唔會，慢慢試啦。

都係最初既說話

革命性創新思想（講緊點設計一款遊戲）
攻防意識形態
職責自我認知
充足體能訓練
多d睇書睇片學野呀
同埋帶腦出街呀

咪再出來跑online

攻只有一樣野要做
就係攻！唔好做多餘野

裝修留俾防做，大家d裝唔同

推

Rip

報仇

支持勇武前線，
如果味有心理準備既可以入來

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!